从加州伯克利到纽约市，在全国各地的游行和集会中，“骄傲男孩”的成员与反抗议者、反法主义者以及任何阻碍他们的人发生了冲突。 2020年10月1日，简·科斯顿解释道，骄傲的男孩 
 数万亿美元的现金停在场外，准备加入这场游行。 想知道为什么科技股会暴跌吗? 2020年9月9日，《财富》杂志 
 地震仪甚至可以探测到日常人类活动产生的地面振动，如交通、建筑、游行或足球比赛。 2019冠状病毒病封锁大幅降低了人类的地震噪声卡罗琳·格兰林2020年7月23日|科学新闻 
 如果这次不这样做，莱斯特的街道上就不会有游行了，只有长长的、空洞的“如果”。 莱斯特城似乎是冠军联赛的板上钉钉之事。 不了。 Terrence Doyle | 2020年7月15日|FiveThirtyEight 
 留意任何你的客户可能感兴趣的虚拟游行，并寻求赞助。 这个独立日的电子商务营销将是棘手的:四个必须做|伊夫林·约翰逊| 2020年6月23日|搜索引擎观察 
 女人也想要一个性感年轻的家伙挽着她们的胳膊到处招摇。 有事业头脑的女人转向男妓寻求无附加条件的乐趣，或者(也许)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 马戏团的游行经常成为和表演本身一样大的场面; 一场巴纳姆和贝利游行长达3英里。 我们现在都是卡尼:为什么我们不能退出马戏团|安东尼·帕莱塔| 2014年11月27日|每日野兽 
 这次活动被安排在两个宴会厅，而不是一个宴会厅，这样一来，来来往往的演讲者就不会因为午餐而被拖慢。 克林顿团队为另一边做准备David Freedlander | 2014年11月22日 
 周二，我们将在曼哈顿市中心再次举行盛大的退伍军人节游行。 是时候让伊拉克和阿富汗的退伍军人有一个属于他们自己的游行了 
 在9/11举行游行的好处是，它会提醒所有人，战争始于对美国的袭击。 是时候让伊拉克和阿富汗的退伍军人有一个属于他们自己的游行了 
 惩罚游行的第二天是星期天，这一事实使纪律得到了一定的放松。 红年|路易斯·特雷西 
 一天，一个年轻的军官在检阅时对他发脾气，威胁要用鞭子抽他。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 一位警察很有礼貌地通知我们，由于主日学校的游行，城市的主要街道将关闭三个小时。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 然而，剥去它的华丽和华丽，这一理论不过是旧时泛神论的复活。 福音哲学| J。 h·沃德 
 检阅结束后，一位认识哈特利先生的德鲁少校走了上来，按规定被介绍给女士们。 “六星农场的阳光桥女孩”埃莉诺·h·波特(埃莉诺·霍奇曼)